《絕命大平台》最小200層地獄 上面既人食盡所有美食 下層屎都無得食

《絕命大平台》擁有一個奇幻又恐怖的設定，上百人被關在一個有升降平台的百層監獄中，每天機關都會從第一層開始傳送一整桌的美味食物，讓每一層的兩個囚犯在固定的時間內可以上前大吃，吃完之後那一桌就直接往下降給更低階的囚犯，因此上層的人越暴食，下層的人就越飢餓，並只能吃那些難以入口的廚餘，導演 Galder Gaztelu-Urrutia 用這個絕妙的奇想機關來諷刺社會階級。

暫時得呢到有得睇 雖然殘體 但無辦法 其他網死哂

最後係就算安排得好，資源都係有限係分配唔到落去，佢地本身想2百層係分配到，點知原來超過三百層

最後佢地守住果份布丁🍮 傳到去管理層 但管理層好比心機咁搵個唔關事既藉口就當做左野

《飢餓鬥室》喎 你邊到鄉下？

普通話 19 分鐘介紹《飢餓站台》El hoyo (2019)
飢餓斗室(港) / 絕命大平台(台) / 站台 / The Platform / La plataforma
宇哥講電影
監獄共有333層，下層只能吃上層剩飯和排泄物，最底層只能吃……《飢餓站台》深度解析隱喻、疑點、隱藏結局《絕命大平台》

- - - -

BTW , "前傳" :
普通話 5 分鐘介紹《下一層》Next Floor (2008)
唐司令說電影
一個神奇的地方，這裡的人甚麼事情都不用幹，就負責吃山珍海味